英國UNILAD幫拜登奶到雪雪聲

成4千萬幾like, 算係social media頭幾位
隔幾個鐘就幫登出post打飛機
食相好噁心